{ "translations": {
    "Loading…" : "불러오는 중…",
    "Loaded" : "불러옴",
    "Reset" : "초기화",
    "Error while sharing" : "공유하는 중 오류 발생",
    "Error" : "오류",
    "Error loading activities" : "활동 불러오기 오류",
    "Access to this resource is forbidden for guests." : "손님은 이 자원에 접근할 수 없습니다.",
    "Invalid mail address" : "잘못된 이메일 주소",
    "No such guest user" : "그러한 손님 사용자가 없음",
    "The token is invalid" : "토큰이 잘못됨",
    "Password cannot be empty" : "암호가 비어 있을 수 없음",
    "Group name must not be empty." : "그룹 이름을 비워둘 수 없습니다.",
    "Saved" : "저장됨",
    "A username with that email already exists." : "같은 이메일을 사용하는 사용자가 이미 존재합니다.",
    "User successfully created" : "사용자를 성공적으로 생성함",
    "%s shared »%s« with you" : "%s 님이 %s을(를) 공유했습니다",
    "%s via %s" : "%s(%s 경유)",
    "Couldn't send reset email. Please contact your administrator." : "재설정 메일을 보낼 수 없습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
    "Email" : "이메일",
    "Password" : "암호",
    "Set password" : "암호 설정",
    "Hey there,\n\njust letting you know that %s shared %s with you.\n\nActivate your guest account at %s by setting a password: %s\n\nThen view it: %s\n\nYou can login using the email address \"%s\".\n\n" : "안녕하세요,\n\n%s 님이 여러분과 %s을(를) 공유했음을 알려 드립니다.\n\n우선 암호를 설정하여 %s의 손님 계정을 활성화하십시오: %s\n\n그 다음 볼 수 있습니다: %s\n\n이메일 주소 \"%s\"을(를) 사용하여 로그인할 수 있습니다.\n\n",
    "The share will expire on %s." : "이 공유는 %s에 만료됩니다.",
    "Cheers!" : "감사합니다!",
    "Hey there,<br><br>\n         \n         just letting you know that %s shared <strong>%s</strong> with you.<br><br>\n         Activate your guest account at %s by <a href=\"%s\">setting a password</a>.<br><br>\n         Then <a href=\"%s\">view it!</a><br><br>You can login using the email address <strong>\"%s\"</strong> .<br><br>" : "안녕하세요,<br><br>\n         \n         %s 님이 여러분과 <strong>%s</strong>을(를) 공유했음을 알려 드립니다.<br><br>\n         %s의 손님 계정을 활성화하려면 <a href=\"%s\">우선 암호를 설정하십시오</a>.<br><br>\n         그 다음 <a href=\"%s\">볼 수 있습니다!</a><br><br>이메일 주소 <strong>%s</strong>을(를) 사용하여 로그인할 수 있습니다.<br><br>",
    "Guest users are grouped under a virtual group in the user manager" : "손님 사용자는 사용자 관리자의 가상 그룹에 추가됨",
    "Group name" : "그룹 이름",
    "Limit guest access to an app whitelist" : "손님 접근을 허용한 앱으로만 제한",
    "Reset whitelist" : "허용 목록 초기화"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}